msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-06-27 17:22-0600\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: mustang\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-28 17:58\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mustang\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 689789\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 32\n"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:64
msgid "{0} account only"
msgstr "仅{0} 账户"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:74
msgid "{0} folder only"
msgstr "仅{0} 文件夹"

#: frontend/Settings/About/Licenses.svelte:12
msgid "{0} is built using the following Open-Source components.\n"
"  We sincerely thank those authors and contributors."
msgstr ""

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:26
msgid "{0} local messages."
msgstr "{0} 本地消息。"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:88
msgid "{0} mails"
msgstr "{0} mails"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:19
msgid "{0} new,\n"
"          {1} unread,\n"
"          {2} total messages."
msgstr ""

#: frontend/Settings/Setup/Meet/SelectProtocol.svelte:30
msgid "{0} video conference account"
msgstr "{0} 视频会议帐户"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:83
msgid "* Item"
msgstr "* 项目"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:7
msgid "*bold* or **bold**"
msgstr "*粗体* 或 **粗体**"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:17
msgid "/italic/ or _italic_"
msgstr "/italic/ or _italic_"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:36
msgid "\\`code\\`"
msgstr "\\`代码\\`"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:102
msgid "# Big title"
msgstr "# 大标题"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:112
msgid "## Sub header"
msgstr "## 子标题"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:122
msgid "### Sub sub header"
msgstr "### 子标题"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:84
msgid "<p>\n"
"      Objectives of the meeting are:\n"
"      <ol>\n"
"        <li>Review of the UX specs for Meet app</li>\n"
"        <li>Discussion of feedback</li>\n"
"        <li>Decision whether to proceed</li>\n"
"        <li>Next steps</li>\n"
"      </ol>\n"
"    </p>"
msgstr ""

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:62
msgid "> Quote"
msgstr "> 引用"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:92
msgid "1. Item"
msgstr "1. 项目"

#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:23
msgid "4 Weeks"
msgstr "4 周"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageList.svelte:13
msgid "A"
msgstr "A"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FindConfig.svelte:32
msgid "A configuration for your account {0} may be available at:\\n\\n{1}\\n\\nDo you want to submit your password there?"
msgstr "您的帐户的 {0} 配置可能可用于：\\n\\n{1}\\n\\n您想要在那里提交您的密码吗？"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:120
msgid "About"
msgstr "关于"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:61
msgid "Accept call"
msgstr "接受来电"

#: frontend/Settings/AccountGeneral.svelte:2
msgid "Account name"
msgstr "帐户名称"

#: frontend/Mail/LeftPane/AccountList.svelte:5
#: frontend/Settings/Window/AccountsList.svelte:4
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Identity.svelte:4
#: frontend/WebApps/Shop/AppShopButton.svelte:20
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: frontend/Mail/Composer/Attachments/AttachmentsPane.svelte:9
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:67
msgid "Add BCC recipient"
msgstr "添加 BCC 收件人"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:58
msgid "Add CC recipient"
msgstr "添加抄送收件人"

#: frontend/Meet/ParticipantSearch.svelte:2
msgid "Add or search a participant"
msgstr "添加或搜索参与者"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:19
msgid "Add participants"
msgstr "添加参与者"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonAutocomplete.svelte:42
msgid "Add person"
msgstr "添加人员"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:34
msgid "Add recipient"
msgstr "添加收件人"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonAutocomplete.svelte:14
msgid "Add this person"
msgstr "添加这人"

#: frontend/Settings/Mail/Read.svelte:
msgid "After displaying for # seconds"
msgstr "在 # 秒后显示"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:86
msgid "Alarm"
msgstr "Alarm"

#: frontend/Mail/LeftPane/ProjectList.svelte:7
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:44
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:84
msgid "All day"
msgstr "全天"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:24
msgid "All downloaded."
msgstr "所有下载完毕。"

#: frontend/Chat/MessageView/IncomingCallUI.svelte:4
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:109
msgid "App integration"
msgstr "应用集成"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:18
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:18
msgid "Appbar"
msgstr "应用栏"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:46
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:52
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:68
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:99
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: frontend/WebApps/WebAppsMustangApp.ts:10
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

#: frontend/Settings/AccountGeneral.svelte:23
msgid "Are you sure that you want to the delete account {0} from {1} and all related data?"
msgstr "您确定要从 {1} 中删除帐户 {0} 和所有相关数据吗？"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:35
msgid "Are you sure that you want to the delete folder {0} and all messages in it? This will also delete it on the server."
msgstr "您确定要删除文件夹 {0} 和它中的所有消息吗？这也会在服务器上删除。"

#: frontend/Mail/Composer/Attachments/FileDropTarget.svelte:15
msgid "Attach file"
msgstr "附加文件"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:32
msgid "Attachment"
msgstr "附文"

#: frontend/Mail/Message/AttachmentUI.svelte:39
msgid "Attachment file is missing"
msgstr "缺少附件文件"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:77
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/DisplayConfigServer.svelte:40
msgid "Attackers can read your password and mails"
msgstr "攻击者可以读取您的密码和邮件"

#: frontend/Chat/PersonHeader.svelte:11
msgid "Audio call"
msgstr "音频通话"

#: frontend/Shared/Auth/OAuth2DialogUI.svelte:2
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: frontend/Shared/Auth/OAuth2DialogUI.svelte:20
msgid "Authentication dialog was closed"
msgstr "验证对话框已关闭"

#: frontend/Shared/Auth/OAuth2DialogUI.svelte:24
msgid "Authentication dialog was closed due to inaction"
msgstr "身份验证对话框因不动而关闭"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigLabels.svelte:7
msgid "Authentication method"
msgstr "身份验证方法"

#: frontend/MainWindow/MainWindow.svelte:79
msgid "Bad dark mode "
msgstr "黑暗模式错误 "

#: frontend/Mail/Message/MessageHeader.svelte:30
msgid "bcc"
msgstr "bcc"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:49
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:66
msgid "Bcc"
msgstr "密送卡"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:37
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:61
msgid "BCC"
msgstr "密送抄送"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:115
msgid "Billing"
msgstr "计费"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:6
msgid "Bold"
msgstr "Bold"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/OAuth2Manual.svelte:10
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:16
msgid "Bubble on the appbar in {0}"
msgstr "在 {0} 上绑定应用栏"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:22
msgid "Bubble on the system task bar"
msgstr "在系统任务栏上闪烁。"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:82
msgid "Bulleted list"
msgstr "公告列表"

#: frontend/Calendar/CalendarMustangApp.ts:13
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:81
msgid "Calendar"
msgstr "日程表"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:45
#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:61
msgid "Call"
msgstr "来电"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:5
msgid "Call {0}"
msgstr "呼叫 {0}"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:23
#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:29
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:45
#: frontend/Settings/Setup/Shared/ButtonsBottom.svelte:10
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Identity.svelte:46
msgid "Cannot remove the last identity"
msgstr "无法删除最后一个身份"

#: frontend/Mail/Message/MessageHeader.svelte:24
msgid "cc"
msgstr "cc"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:43
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:57
msgid "Cc"
msgstr "Cc"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:36
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:70
msgid "CC"
msgstr "CC"

#: frontend/Chat/ChatMustangApp.ts:8
#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:89
#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:188
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:66
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: frontend/Mail/LeftPane/ViewSwitcher.svelte:3
msgid "Chat-like mail view"
msgstr "类似聊天的邮件视图"

#: frontend/Mail/LeftPane/ViewSwitcher.svelte:22
msgid "Classic 3-pane view"
msgstr "经典3窗格视图"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:151
msgid "Clear formatting"
msgstr "清除格式"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:7
#: frontend/Mail/FolderProperties.svelte:14
#: frontend/Mail/FolderProperties.svelte:24
#: frontend/Shared/Browser.svelte:12
#: frontend/WebApps/Shop/AppStore.svelte:8
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: frontend/MainWindow/WindowHeader.svelte:21
msgid "Close entire app"
msgstr "关闭整个应用程序"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:63
msgid "Close participants list"
msgstr "关闭参与者列表"

#: frontend/Settings/Window/SettingsApp.svelte:10
msgid "Close settings"
msgstr "关闭设置"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:35
msgid "Code word, within a phrase"
msgstr "短语内的代码"

#: frontend/Shared/ExpandSection.svelte:10
#: frontend/Shared/FastTreeItem.svelte:5
msgid "Collapse"
msgstr "收起"

#: frontend/Meet/MeetingNotes.svelte:11
msgid "Collapse description"
msgstr "折叠描述"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:42
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: frontend/Mail/MailMustangApp.ts:45
msgid "Compose"
msgstr "撰写内容"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:38
msgid "Composition"
msgstr "组成"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigLabels.svelte:6
msgid "Connection encryption"
msgstr "连接加密"

#: frontend/Contacts/ContactsMustangApp.ts:8
#: frontend/Contacts/ContactsMustangApp.ts:12
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:89
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: frontend/Settings/Setup/Import/SelectAccounts.svelte:3
msgid "Continue to use your accounts from Thunderbird"
msgstr "继续使用来自Thunderbird 的帐户"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:30
msgid "Copied to clipboard ✓"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:33
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:28
msgid "Copy info to clipboard"
msgstr "复制信息到剪贴板"

#: frontend/Meet/ParticipantSearch.svelte:11
msgid "Copy invitation link"
msgstr "复制邀请链接"

#: frontend/Settings/About/About.svelte:
msgid "Copyright 2024 Ben Bucksch, #, and other contributors"
msgstr "版权所有 2024 Ben Bucksch, #和其他贡献者"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageList.svelte:14
msgid "Correspondent"
msgstr "通讯员"

#: frontend/Calendar/EditEvent/TimeInput.svelte:23
msgid "Could not interpret value as a time"
msgstr "无法将值解释为时间"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:70
msgid "CRAM MD5"
msgstr "CRAM MD5"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:5
#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:18
msgid "Create sub-folder"
msgstr "创建子文件夹"

#: frontend/Settings/Setup/Contacts/LocalAddressbook.svelte:2
msgid "Create your new local addressbook"
msgstr "创建新的本地地址簿"

#: frontend/Settings/Setup/Calendar/LocalCalendar.svelte:2
msgid "Create your new local calendar"
msgstr "创建您的本地日历"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:168
msgid "Ctrl-Y"
msgstr "Ctrl-Y"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:160
msgid "Ctrl-Z"
msgstr "Ctrl-Z"

#: frontend/Settings/Global/DarkMode.svelte:21
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageList.svelte:16
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:69
#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:14
msgid "Day"
msgstr "日"

#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:26
msgid "Day/Month"
msgstr "日/月"

#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:29
msgid "days"
msgstr "天"

#: frontend/Calendar/EditEvent/DurationUnit.svelte:4
msgid "Days"
msgstr "天"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:52
msgid "Decline call"
msgstr "拒绝来电"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:37
msgid "Default: {0}"
msgstr "默认值: {0}"

#: frontend/Contacts/PersonMenu.svelte:13
#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:30
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: frontend/Settings/AccountGeneral.svelte:7
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:12
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:35
msgid "Delete the message, and train the spam filter"
msgstr "删除消息并培训垃圾邮件过滤器"

#: frontend/Contacts/PersonMenu.svelte:15
msgid "Delete this contact"
msgstr "删除此联系人"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:6
msgid "Delete this identity"
msgstr "删除此身份"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:17
msgid "Delete this information"
msgstr "删除此信息"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageListItem.svelte:50
#: frontend/Mail/Message/MessageToolbar.svelte:27
msgid "Delete this message"
msgstr "删除此消息"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:28
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:100
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:9
msgid "Discard and close"
msgstr "丢弃和关闭"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:28
msgid "Do not quote"
msgstr "不要引用"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:9
msgid "Do you want to call?"
msgstr "您想要拨打吗？"

#: frontend/Contacts/SameName.svelte:55
msgid "Do you want to merge the 2 contacts, i.e. copy the data from the other contact into this contact, and delete the other contact?"
msgstr "您想要合并两个联系人，例如复制另一个联系人的数据到此联系人，并删除其他联系人吗？"

#: frontend/Mail/Message/drag.ts:35
msgid "Drag&drop failed: Selected message ID doesn't match the drag data"
msgstr "拖放失败：选中的消息 ID 与拖放数据不匹配"

#: frontend/Mail/Message/drag.ts:38
msgid "Drag&drop failed: Selected message IDs don't match the drag data"
msgstr "拖放失败：选中的消息 ID 与拖放数据不匹配"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:78
msgid "Duration"
msgstr "期限"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:27
#: frontend/Contacts/EditableSimpleText.svelte:13
#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonPopup.svelte:69
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:4
msgid "Edit event"
msgstr "编辑事件"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonPopup.svelte:44
msgid "Edit name and email address"
msgstr "编辑姓名和电子邮件地址"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonPopup.svelte:26
msgid "Email address to be used here"
msgstr "要在此使用的电子邮件地址"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:75
msgid "End"
msgstr "结束"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonPopup.svelte:22
msgid "Enter a name for the person"
msgstr "输入一个人的名称"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:13
msgid "Enter meeting link to join"
msgstr "输入要加入的会议链接"

#: frontend/Files/FileOrDirectoryLine.svelte:39
msgid "entries"
msgstr "条目"

#: frontend/Calendar/CalendarMustangApp.ts:30
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: frontend/Shared/ExpandSection.svelte:10
#: frontend/Shared/FastTreeItem.svelte:5
msgid "Expand"
msgstr "扩展"

#: frontend/Files/GenericFileTypesList.svelte:5
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: frontend/Files/FilesMustangApp.ts:8
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:83
msgid "Final Approval UX Meet"
msgstr "最终批准 UX 会议"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:16
#: frontend/Contacts/EditableSimpleText.svelte:6
msgid "Finish editing and save"
msgstr "完成编辑并保存"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:33
msgid "First Lastname"
msgstr "姓氏："

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:16
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:11
msgid "First name Last name"
msgstr "名字"

#: frontend/Files/FileOrDirectoryLine.svelte:32
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:2
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: frontend/Mail/LeftPane/FolderLine.svelte:10
msgid "Folder properties"
msgstr "文件夹属性"

#: frontend/Mail/LeftPane/FolderList.svelte:5
#: frontend/Settings/Mail/Account/Folders.svelte:2
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:63
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:11
msgid "for"
msgstr "为"

#: frontend/Mail/Message/DisplayModeSwitcher.svelte:12
msgid "Formatted"
msgstr "格式化"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:18
msgid "Forward"
msgstr "转发方式"

#: frontend/Settings/Setup/Import/SelectAccounts.svelte:9
msgid "Found {0} imported accounts"
msgstr "找到 {0} 导入账户"

#: frontend/Settings/Mail/Notifications.svelte:17
msgid "From people in my address book"
msgstr "来自我的地址簿中的人"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:42
msgid "General"
msgstr "A. 概况"

#: frontend/Mail/LeftPane/GetMailButton.svelte:3
msgid "Get mail"
msgstr "获取邮件"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/SetupMail.svelte:40
msgid "Get new email address"
msgstr "获取新的电子邮件地址"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:4
msgid "Go back to meeting"
msgstr "返回会议"

#: frontend/Calendar/WeekView.svelte:6
msgid "Go back to today"
msgstr "回到今日"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:151
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:42
msgid "Hand raised"
msgstr "手提起了"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:52
msgid "Hang up"
msgstr "挂起"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:111
msgid "Heading, hierarchy level 2"
msgstr "标题，级别2"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:121
msgid "Heading, hierarchy level 3"
msgstr "标题，等级3级"

#: frontend/Settings/Mail/Account/SentByExplainer.svelte:3
msgid "Help us spread the word about {0}!"
msgstr "帮助我们传播关于 {0} 的信息！"

#: frontend/Settings/Setup/Shared/Password.svelte:13
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:75
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigLabels.svelte:3
msgid "Hostname"
msgstr "Hostname"

#: frontend/Calendar/EditEvent/TimeInput.svelte:36
msgid "Hour moust be less than 24"
msgstr "小时鼠标小于24"

#: frontend/Calendar/EditEvent/TimeInput.svelte:28
msgid "Hour must be between 1 and 12 when using am or pm"
msgstr "当使用 am 或 pm 时，小时必须介于 1 到 12 之间"

#: frontend/Calendar/EditEvent/DurationUnit.svelte:3
msgid "Hours"
msgstr "小时数"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:46
#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:46
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Identity.svelte:2
msgid "Identities"
msgstr "身份"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:64
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:79
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: frontend/Settings/Setup/Meet/M3Login.svelte:3
msgid "If you don't have an account yet, you can subscribe on our website."
msgstr "如果您还没有帐户，您可以订阅我们的网站。"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:204
msgid "Image URL"
msgstr "图片URL"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:23
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: frontend/Settings/Mail/Read.svelte:19
msgid "Immediately"
msgstr "立即使用"

#: frontend/Settings/Setup/Import/SelectAccounts.svelte:2
msgid "Import accounts"
msgstr "导入账户"

#: frontend/Settings/Setup/Import/SelectAccounts.svelte:7
msgid "Importing accounts..."
msgstr "正在导入帐户..."

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:51
msgid "In Presence"
msgstr "在存在"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:13
msgid "Incoming server"
msgstr "接收服务器"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:145
msgid "Insert image"
msgstr "插入图像"

#: frontend/Mail/Composer/Attachments/FileDropTarget.svelte:11
msgid "Insert inline into text"
msgstr "将内嵌插入文本"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/OAuth2Manual.svelte:8
msgid "Inside app UI"
msgstr "应用内部界面"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:31
msgid "is calling you..."
msgstr "正在打电话给您..."

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:16
msgid "Italic"
msgstr "Italic"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:14
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: frontend/Mail/Composer/Attachments/AttachmentEntry.svelte:10
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:69
msgid "Kerberos / GSSAPI"
msgstr "Kerberos / GSSAPI"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:18
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:52
msgid "Leave"
msgstr "退出"

#: frontend/Settings/Global/DarkMode.svelte:12
msgid "Light"
msgstr "亮色的"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:131
msgid "Link to webpage"
msgstr "链接到网页"

#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:11
msgid "List"
msgstr "列表"

#: frontend/Settings/About/Test.svelte:2
msgid "Load test data"
msgstr "加载测试数据"

#: frontend/MainWindow/MainWindow.svelte:8
msgid "Loading apps..."
msgstr "正在加载应用程序..."

#: frontend/Mail/Message/MessageBody.svelte:6
#: frontend/Mail/Message/MessageBody.svelte:16
#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonAutocomplete.svelte:20
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:52
#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:200
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: frontend/Mail/MailMustangApp.ts:52
#: frontend/Settings/Setup/Import/Passwords.svelte:6
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: frontend/Mail/MailMustangApp.ts:33
msgid "Login to "
msgstr "登录到 "

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/OAuth2Manual.svelte:5
msgid "Login UI"
msgstr "登录界面"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:69
#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:187
#: frontend/Mail/MailMustangApp.ts:16
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:50
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:13
msgid "Mail content or subject"
msgstr "邮件内容或主题"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigPage.svelte:2
msgid "Manual configuration"
msgstr "手动配置"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/SetupMail.svelte:34
msgid "Manual setup"
msgstr "手动设置"

#: frontend/Settings/Mail/Read.svelte:31
msgid "Manually"
msgstr "手动操作"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:29
msgid "Mark all read"
msgstr "全部标记为已读"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:37
msgid "Mark as spam"
msgstr "标记为垃圾信息"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageListItem.svelte:40
msgid "Mark as spam and delete"
msgstr "标记为垃圾邮件并删除"

#: frontend/Settings/Mail/Read.svelte:14
msgid "Mark mails as read"
msgstr "标记邮件为已读"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageListItem.svelte:21
#: frontend/Mail/MailChat/MailChatToolbar.svelte:26
#: frontend/Mail/Message/MessageToolbar.svelte:51
#: frontend/Mail/Vertical/VerticalMessageListItem.svelte:63
msgid "Mark this message as read"
msgstr "将此消息标记为已读"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageListItem.svelte:21
#: frontend/Mail/MailChat/MailChatToolbar.svelte:26
#: frontend/Mail/Message/MessageToolbar.svelte:51
#: frontend/Mail/Vertical/VerticalMessageListItem.svelte:63
msgid "Mark this message as unread"
msgstr "标记此消息为未读"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:79
#: frontend/Settings/Setup/Chat/SelectProtocol.svelte:35
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵列表"

#: frontend/Meet/Video/Video.svelte:8
msgid "me"
msgstr "我"

#: frontend/Meet/MeetMustangApp.ts:9
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:97
msgid "Meet"
msgstr "聚合"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:30
msgid "Meeting URL"
msgstr "会议 URL"

#: frontend/Contacts/SameName.svelte:17
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:48
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:16
msgid "Messages"
msgstr "留言"

#: frontend/Calendar/EventLine.svelte:15
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: frontend/MainWindow/WindowHeader.svelte:17
msgid "Minimize"
msgstr "Minimize"

#: frontend/Calendar/EditEvent/TimeInput.svelte:40
msgid "Minute must be less than 59"
msgstr "分钟必须小于 59"

#: frontend/Calendar/EditEvent/DurationUnit.svelte:2
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:76
msgid "Mobile"
msgstr "移动设备"

#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:20
msgid "Month"
msgstr "月"

#: frontend/WebApps/Launcher/AppsLauncher.svelte:15
msgid "More apps"
msgstr "更多应用"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:27
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: frontend/MainWindow/NotificationBar.svelte:27
msgid "More info about this error"
msgstr "关于此错误的更多信息"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:86
msgid "More than {0} mails"
msgstr "超过 {0} 邮件"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:32
#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:22
#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:3
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:48
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: frontend/Settings/Setup/Contacts/LocalAddressbook.svelte:7
msgid "Name of the addressbook"
msgstr "地址簿名称"

#: frontend/Settings/Setup/Calendar/LocalCalendar.svelte:7
msgid "Name of the calendar"
msgstr "日历名称"

#: frontend/Mail/Search/SavedSearchUI.svelte:2
msgid "Name of the folder"
msgstr "文件夹名称"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Identity.svelte:51
msgid "Need at least 1 identity"
msgstr "至少需要一个身份"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonAutocomplete.svelte:86
#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonAutocomplete.svelte:97
msgid "Need email address"
msgstr "需要电子邮件地址"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:47
msgid "Need folder name"
msgstr "需要文件夹名称"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:2
msgid "New"
msgstr "新的"

#: frontend/Settings/Window/AccountsList.svelte:12
msgid "New account for {0}"
msgstr "{0} 新账户"

#: frontend/Contacts/PersonsToolbar.svelte:7
#: frontend/Meet/ParticipantSearch.svelte:5
msgid "New contact"
msgstr "新建联系人"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:4
#: frontend/Calendar/TitleBarLeft.svelte:3
msgid "New event"
msgstr "新建事件"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:3
msgid "New folder name"
msgstr "新文件夹名称"

#: frontend/Chat/Header.svelte:5
msgid "New group"
msgstr "新建组"

#: frontend/Settings/Setup/Contacts/SelectProtocol.svelte:29
msgid "New local addressbook"
msgstr "新建本地地址簿"

#: frontend/Settings/Setup/Calendar/SelectProtocol.svelte:29
msgid "New local calendar"
msgstr "新建本地日历"

#: frontend/Settings/Setup/Shared/ButtonsBottom.svelte:16
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: frontend/Calendar/DateRange.svelte:4
msgid "Next {0} days"
msgstr "接下来的 {0} 天"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:46
msgid "No config found"
msgstr "未找到配置"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/DisplayConfigServer.svelte:49
msgid "No encryption"
msgstr "无加密"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:23
msgid "No meetings coming up"
msgstr "没有即将举行的会议"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonAutocomplete.svelte:11
msgid "No person found"
msgstr "未找到人员"

#: frontend/Meet/ParticipantSearch.svelte:55
msgid "No persons in this chat account"
msgstr "此聊天帐户中没有人员"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:29
msgid "No recent meetings"
msgstr "最近没有会议"

#: frontend/Mail/Message/AttachmentUI.svelte:16
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下载"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:14
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:20
msgid "Not yet implemented"
msgstr "尚未实现"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:192
msgid "Notes"
msgstr "注"

#: frontend/Settings/Chat/Notifications.svelte:3
#: frontend/Settings/Mail/Notifications.svelte:4
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:53
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:69
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: frontend/Settings/Mail/Notifications.svelte:12
msgid "Notify only for"
msgstr "仅通知"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:71
msgid "NTLM"
msgstr "NTLM"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/OAuth2Manual.svelte:2
msgid "OAuth2"
msgstr "OAuth2"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:68
msgid "OAuth2 / MFA"
msgstr "OAuth2 / MFA"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:29
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:42
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: frontend/Mail/Message/AttachmentMenu.svelte:13
msgid "Open containing folder"
msgstr "打开包含的文件夹"

#: frontend/Mail/Message/AttachmentMenu.svelte:15
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: frontend/Mail/Message/AttachmentMenu.svelte:9
msgid "Open in external app"
msgstr "在外部应用程序中打开"

#: frontend/Mail/Message/AttachmentMenu.svelte:7
msgid "Open in external application"
msgstr "在外部应用程序中打开"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:63
msgid "Open participants list"
msgstr "开放参与者列表"

#: frontend/Mail/MailChat/MailChatToolbar.svelte:46
msgid "Open this message alone"
msgstr "仅打开此消息"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:122
msgid "Open-Source"
msgstr "开源"

#: frontend/Settings/About/Licenses.svelte:8
msgid "Open-Source license"
msgstr "开源许可证"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:91
msgid "Ordered list"
msgstr "排序列表"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:81
msgid "Organisation"
msgstr "Organisation"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:80
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:11
msgid "Outgoing server"
msgstr "发送服务器"

#: frontend/Meet/Sidebar.svelte:5
msgid "Participants"
msgstr "参加者"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/MatrixLogin.svelte:10
#: frontend/Settings/Setup/Chat/XMPPLogin.svelte:10
#: frontend/Settings/Setup/Import/Passwords.svelte:15
#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:67
#: frontend/Settings/Setup/Meet/M3Login.svelte:10
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:55
#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:55
msgid "Person"
msgstr "人员"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:199
msgid "Personal notes"
msgstr "个人笔记"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:189
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:111
msgid "Phone numbers"
msgstr "电话号码"

#: frontend/Shared/Person/GroupPicture.svelte:7
#: frontend/Shared/Person/PersonPicture.svelte:6
msgid "Picture of {0}"
msgstr "{0} 的图片"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:51
msgid "Plain"
msgstr "纯色"

#: frontend/Mail/Message/DisplayModeSwitcher.svelte:30
#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:54
#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:54
msgid "Plaintext"
msgstr "纯文本"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:10
msgid "Plan a meeting"
msgstr "计划会议"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderActions.svelte:48
msgid "Please enter a name for the new folder"
msgstr "请输入新文件夹的名称"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Folders.svelte:19
msgid "Please log in to account {0} first"
msgstr "请先登录才能帐户 {0}"

#: frontend/Calendar/CalendarApp.svelte:27
msgid "Please select a calendar first"
msgstr "请先选择日历"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:24
msgid "POP3"
msgstr "POP3"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:4
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:6
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:6
msgid "Popup"
msgstr "Popup"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigLabels.svelte:5
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:23
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: frontend/Calendar/DateRange.svelte:3
msgid "Previous {0} days"
msgstr "前 {0} 天"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:27
msgid "Previous meetings"
msgstr "前几次会议"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:49
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: frontend/Settings/Setup/Shared/Footer.svelte:3
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: frontend/Settings/Setup/Calendar/LocalCalendar.svelte:9
#: frontend/Settings/Setup/Contacts/LocalAddressbook.svelte:9
msgid "Private"
msgstr "非公开的"

#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:39
msgid "Private chat"
msgstr "私人聊天"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigLabels.svelte:2
msgid "Protocol"
msgstr "Protocol"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:47
msgid "Put ink on dead trees which were artificially made white. Save the trees!"
msgstr "把墨放在人为白化的死树上。保存树木！"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:3
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:22
#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:22
msgid "Quote above"
msgstr "上面的引用"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:20
msgid "Quote above, Reply below"
msgstr "上面引用，下面回复"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:14
#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:14
msgid "Quote below"
msgstr "以下引用"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:12
msgid "Quote below, Reply above"
msgstr "下面的引用，上面的回复"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:61
msgid "Quote of the original email"
msgstr "引用原始电子邮件"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageList.svelte:11
msgid "R"
msgstr "R"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:42
msgid "Raise hand"
msgstr "举手"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:54
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:24
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:167
msgid "Redo the change that was undone before"
msgstr "重做之前撤销的更改"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageListItem.svelte:11
#: frontend/Mail/MailChat/MailChatToolbar.svelte:36
#: frontend/Mail/Message/MessageToolbar.svelte:61
#: frontend/Mail/Vertical/VerticalMessageListItem.svelte:53
msgid "Remember this message"
msgstr "记住这条消息"

#: frontend/Shared/PersonAutocomplete/PersonPopup.svelte:73
#: frontend/WebApps/Shop/AppShopButton.svelte:16
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:61
msgid "Remove 'Sent by'"
msgstr "移除“发送者”"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:138
msgid "Remove link"
msgstr "删除链接"

#: frontend/MainWindow/NotificationBar.svelte:34
msgid "Remove this message"
msgstr "删除此消息"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:4
msgid "Rename"
msgstr "重命名："

#: frontend/Settings/Mail/Account/Folders.svelte:3
msgid "Rename folders, set special folders, share them with others"
msgstr "重命名文件夹，设置特殊文件夹，与他人分享"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:85
msgid "Repeated"
msgstr "重复"

#: frontend/Mail/MailChat/MailChatToolbar.svelte:16
#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:12
#: frontend/Mail/Message/MessageToolbar.svelte:17
msgid "Reply to all"
msgstr "回复所有"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:10
msgid "Reply to all recipients of this message"
msgstr "回复此消息的所有收件人"

#: frontend/Mail/MailChat/MailChatToolbar.svelte:6
#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:6
#: frontend/Mail/Message/MessageToolbar.svelte:7
msgid "Reply to author"
msgstr "回复作者"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:4
msgid "Reply to the person who sent this message"
msgstr "回复给发送此消息的人"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:80
msgid "Reply-To"
msgstr "回复给"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:37
msgid "Reply-to address"
msgstr "回复地址"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageList.svelte:12
msgid "S"
msgstr "秒"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:91
#: frontend/Contacts/PersonMenu.svelte:7
#: frontend/Contacts/PersonMenu.svelte:9
#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:11
#: frontend/Settings/Mail/Account/Identity.svelte:19
#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfig.svelte:15
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:16
msgid "Save and close"
msgstr "保存并关闭"

#: frontend/Mail/Search/SavedSearchUI.svelte:6
msgid "Save as folder"
msgstr "保存为文件夹"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:93
msgid "Save search as folder"
msgstr "将搜索保存为文件夹"

#: frontend/Meet/Video/ParticipatingVideo.svelte:11
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: frontend/Meet/Video/ParticipatingVideo.svelte:11
msgid "Screen of {0}"
msgstr "{0} 屏幕"

#: frontend/Meet/InMeetingToolbar.svelte:14
msgid "Screen share"
msgstr "屏幕共享"

#: frontend/Shared/SearchField.svelte:16
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: frontend/Shared/Person/PersonsList.svelte:2
msgid "Search for a person or group"
msgstr "搜索一个人或组"

#: frontend/Settings/Mail/Account/SentByExplainer.svelte:9
msgid "See plans"
msgstr "查看计划"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:13
msgid "Select camera"
msgstr "选择相机"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:13
msgid "Select microphone"
msgstr "选择麦克风"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FinalizeConfig.svelte:6
msgid "Select the workspace for {0}"
msgstr "选择 {0} 的工作区"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:101
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:55
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:78
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:44
msgid "Send as HTML and Plaintext"
msgstr "以 HTML 和 Plaintext 发送"

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:52
msgid "Send as Plaintext only"
msgstr "仅作为纯文本发送"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:51
msgid "Send mail"
msgstr "发送邮件"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:16
msgid "Send this message to somebody else"
msgstr "向其他人发送此消息"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:22
msgid "Send this message to somebody else, who can reply to the original sender"
msgstr "将此消息发送给其他人，后者可以回复原始发送者"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:57
msgid "Sent by"
msgstr "发送者："

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:18
msgid "Sent by me"
msgstr "由我发送"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/OAuth2Manual.svelte:9
msgid "Separate window"
msgstr "分隔窗口"

#: frontend/Settings/Chat/AccountXMPPServer.svelte:2
#: frontend/Settings/Mail/Account/Server.svelte:2
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:62
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:76
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:77
#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:107
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: frontend/Settings/AccountURLServer.svelte:2
msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/EmailAddressPassword.svelte:1
msgid "Set up existing email address"
msgstr "设置现有的电子邮件地址"

#: frontend/Settings/Setup/Contacts/SelectProtocol.svelte:2
msgid "Set up your addressbook"
msgstr "设置您的通讯录"

#: frontend/Settings/Setup/Calendar/SelectProtocol.svelte:2
msgid "Set up your calendar"
msgstr "设置您的日历"

#: frontend/Settings/Setup/Meet/M3Login.svelte:2
msgid "Set up your existing {0} account for meetings"
msgstr "为会议设置您现有的 {0} 帐户"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/SelectProtocol.svelte:2
msgid "Set up your existing chat account"
msgstr "设置您现有的聊天账户"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/MatrixLogin.svelte:2
msgid "Set up your existing Matrix account"
msgstr "设置您现有的矩阵账户"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/XMPPLogin.svelte:2
msgid "Set up your existing XMPP account"
msgstr "设置您现有的 XMPP 帐户"

#: frontend/Settings/Setup/Meet/SelectProtocol.svelte:2
msgid "Set up your meeting account"
msgstr "设置您的会议帐户"

#: frontend/MainWindow/WindowHeader.svelte:13
#: frontend/Settings/Window/SettingsMustangApp.ts:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: frontend/Settings/Setup/SetupMustangApp.ts:7
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: frontend/Shared/Button.svelte:49
msgid "Shortcut: "
msgstr "快捷键： "

#: frontend/Meet/MeetingNotes.svelte:11
msgid "Show meeting description"
msgstr "显示会议描述"

#: frontend/Settings/Mail/Notifications.svelte:14
msgid "Show notifications only for mails:"
msgstr "仅显示邮件通知："

#: frontend/Settings/Setup/Shared/Password.svelte:13
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:55
msgid "Show source"
msgstr "显示来源"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:53
msgid "Show the on-the-wire format of this message"
msgstr "显示此消息的在线格式"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:49
#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:82
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: frontend/Contacts/SameName.svelte:5
msgid "Similar names"
msgstr "相似名称"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:10
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:12
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:12
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: frontend/Mail/Message/DisplayModeSwitcher.svelte:40
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: frontend/Mail/Message/MessageBody.svelte:42
msgid "Source not available"
msgstr "源不可用"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:27
msgid "Starred"
msgstr "星标"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:72
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:37
msgid "Start a chat with only this person"
msgstr "仅与此人开始聊天"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:11
msgid "Start an ad-hoc meeting"
msgstr "开始一次临时会议"

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:61
msgid "Start conference"
msgstr "开始会议"

#: frontend/Settings/Setup/Shared/ButtonsBottom.svelte:4
msgid "Start over"
msgstr "开始于"

#: frontend/Mail/StartPage.svelte:2
msgid "Start page"
msgstr "开始页面"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/DisplayConfigServer.svelte:46
#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:50
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:190
msgid "Street address"
msgstr "街道地址"

#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:131
msgid "Street addresses"
msgstr "街道地址"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:26
msgid "Strike-through"
msgstr "删除线"

#: frontend/Mail/3pane/TableMessageList.svelte:15
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:95
msgid "Subject"
msgstr "议 题"

#: frontend/Settings/Global/DarkMode.svelte:3
msgid "System"
msgstr "系统"

#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:24
#: frontend/Settings/Mail/NotificationKinds.svelte:24
msgid "System task bar"
msgstr "系统任务栏"

#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:13
msgid "Take hand down"
msgstr "倒计时"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:78
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: frontend/Settings/Setup/Shared/Footer.svelte:2
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: frontend/Settings/SettingsCategories.ts:123
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:8
msgid "Test incoming call"
msgstr "测试来电"

#: frontend/Mail/Message/ThreadDisplay.svelte:1
msgid "The threaded view does not yet work as intended."
msgstr "线程视图尚未按预期运行。"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:26
msgid "This is a catch-all email address."
msgstr "这是一个无所不包的电子邮件地址。"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Identity.svelte:2
msgid "This is how you appear to others when you send mail"
msgstr "这是您发送邮件时显示给他人的方式"

#: frontend/Mail/Message/DisplayModeSwitcher.svelte:3
msgid "Thread"
msgstr "线程"

#: frontend/Calendar/ListView.svelte:10
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: frontend/Calendar/ListView.svelte:11
#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:101
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:16
msgid "Title - Enter the topic of the meeting"
msgstr "标题 - 输入会议主题"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/DisplayConfigServer.svelte:43
#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigServer.svelte:49
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: frontend/Mail/Message/MessageHeader.svelte:18
msgid "to"
msgstr "到"

#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:28
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:60
#: frontend/Mail/Composer/MailComposer.svelte:69
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: frontend/Settings/Mail/Account/SentByExplainer.svelte:6
msgid "To use {0} professionally and remove this note, you can subscribe to one of our plans."
msgstr "若要专业使用 {0} 并删除此笔记，您可以订阅我们的一个计划。"

#: frontend/Mail/MailChat/MailMessage.svelte:5
msgid "to:"
msgstr "收件人："

#: frontend/Meet/Start/StartScreen.svelte:21
msgid "Today's next meetings"
msgstr "今天的下一次会议"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:43
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:3
msgid "Turn camera off"
msgstr "关闭摄像头"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:3
msgid "Turn camera on"
msgstr "开启摄像头"

#: frontend/Shared/Editor/HTMLEditorToolbar.svelte:159
msgid "Undo the last change"
msgstr "撤销最后一次更改"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/DisplayConfigServer.svelte:52
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: frontend/Mail/Message/MessageBody.svelte:23
msgid "Unknown display mode"
msgstr "未知显示模式"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:3
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

#: frontend/Mail/Search/SearchPane.svelte:22
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: frontend/Mail/Message/MessageMenu.svelte:41
msgid "Use an online translation service to translate this message to your default language."
msgstr "使用在线翻译服务将此消息翻译成您的默认语言。"

#: frontend/Settings/Mail/Account/FolderGeneral.svelte:9
msgid "Use as"
msgstr "使用为"

#: frontend/Settings/AccountURLServer.svelte:4
#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigLabels.svelte:8
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: frontend/Settings/Chat/AccountXMPPServer.svelte:4
msgid "Username JID"
msgstr "Username JID"

#: frontend/Settings/Setup/Import/Passwords.svelte:26
#: frontend/Settings/Setup/Mail/CheckConfig.svelte:2
msgid "Verifying that the configuration works..."
msgstr "正在验证配置工作..."

#: frontend/Mail/LeftPane/ViewSwitcher.svelte:12
msgid "Vertical view"
msgstr "垂直视图"

#: frontend/Chat/PersonHeader.svelte:9
#: frontend/Contacts/PersonDetails.svelte:41
msgid "Video call"
msgstr "视频通话"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FindConfig.svelte:2
msgid "We are looking for the configuration of your email account..."
msgstr "我们正在寻找您的电子邮件帐户配置..."

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FindConfig.svelte:23
msgid "We could not find a configuration for {0}"
msgstr "我们找不到 {0} 的配置"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:52
msgid "We found a configuration"
msgstr "我们找到了一个配置"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:47
msgid "We found the configuration in our database."
msgstr "我们在我们的数据库中找到了配置。"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:49
msgid "We guessed a configuration that might work."
msgstr "我们猜测了一个可能会起作用的配置。"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:51
msgid "We received the configuration for Microsoft Exchange"
msgstr "我们收到了 Microsoft Exchange 的配置"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:50
msgid "We received the configuration from Microsoft Exchange."
msgstr "我们收到了来自微软交易所的配置。"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FoundConfig.svelte:48
msgid "We received the configuration from your email provider."
msgstr "我们收到了您的电子邮件提供商的配置。"

#: frontend/WebApps/Shop/AppShopButton.svelte:12
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: frontend/Calendar/ViewSelector.svelte:17
msgid "Week"
msgstr "周"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:77
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: frontend/Calendar/EditEvent/EditEvent.svelte:67
msgid "When"
msgstr "时间"

#: frontend/Settings/Mail/Notifications.svelte:6
msgid "When a new mail arrives, show with:"
msgstr "当新邮件到达时，显示："

#: frontend/Settings/Mail/Send.svelte:6
msgid "When replying:"
msgstr "回复时："

#: frontend/Mail/Message/DisplayModeSwitcher.svelte:21
msgid "With external content (allows sender to track you)"
msgstr "带有外部内容 (允许发件人跟踪您)"

#: frontend/Contacts/ContactEntryUI.svelte:74
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: frontend/Settings/Setup/Import/Passwords.svelte:36
msgid "Workspace"
msgstr "工作区"

#: frontend/Mail/LeftPane/ProjectList.svelte:4
msgid "Workspaces"
msgstr "工作区"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/WorkspaceSelector.svelte:2
msgid "Workspaces allow you organize yourself. You can change this at any time, by going to Settings in the title bar."
msgstr "工作区允许您自行组织。您可以随时通过标题栏中的“设置”更改此设置。"

#: frontend/Mail/LeftPane/WriteButton.svelte:2
msgid "Write new email"
msgstr "写新邮件"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/SelectProtocol.svelte:34
msgid "XMPP / Jabber"
msgstr "XMPP / Jabber"

#: frontend/Meet/Video/ParticipatingVideo.svelte:7
msgid "You"
msgstr "你"

#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:67
#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:75
#: frontend/Meet/ParticipantListItem.svelte:80
msgid "You are not a moderator"
msgstr "您不是版主"

#: frontend/Settings/About/Licenses.svelte:
msgid "You can find the source code of # core at # under an #."
msgstr "你可以在 # 下找到 # 核心的源代码。"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/SelectProtocol.svelte:3
msgid "You can use {0} with your existing chat account or you can create a new chat account."
msgstr "您可以使用您现有的聊天帐户的 {0} 或者您可以创建一个新的聊天帐户。"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/EmailAddressPassword.svelte:1
msgid "You can use {0} with your existing email address or you can make a new email address."
msgstr "您可以使用您现有的电子邮件地址来使用 {0} ，或者您可以创建一个新的电子邮件地址。"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/MatrixLogin.svelte:3
msgid "You can use {0} with your existing Matrix account or you can create a new Matrix account."
msgstr ""

#: frontend/Settings/Setup/Chat/XMPPLogin.svelte:3
msgid "You can use {0} with your existing XMPP or Jabber account."
msgstr ""

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:81
msgid "You have a meeting in {0} minutes:"
msgstr "您在 {0} 分钟内有一次会议："

#: frontend/Meet/Start/Calling.svelte:11
msgid "You're calling..."
msgstr "您正在呼叫..."

#: frontend/Settings/Setup/Meet/M3Login.svelte:7
msgid "Your {0} email address"
msgstr "您的 {0} 电子邮件地址"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:18
msgid "Your cameras"
msgstr "您的摄像头"

#: frontend/Settings/Setup/Mail/FinalizeConfig.svelte:2
msgid "Your email account is working and ready to be used."
msgstr "您的电子邮件帐户正在运行并准备使用。"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:17
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: frontend/Settings/Mail/Account/Server.svelte:3
#: frontend/Settings/Setup/Mail/manual/ManualConfigPage.svelte:3
msgid "Your email provider or company can tell you these details."
msgstr "您的电子邮件提供商或公司可以告诉您这些详细信息。"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/XMPPLogin.svelte:7
msgid "Your JID"
msgstr "您的 JID"

#: frontend/Settings/Setup/Chat/MatrixLogin.svelte:7
msgid "Your Matrix ID"
msgstr "您的矩阵ID"

#: frontend/Meet/Setup/DeviceButton.svelte:18
msgid "Your microphones"
msgstr "您的麦克风"

#: frontend/Settings/Mail/Account/IdentityBlock.svelte:14
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: frontend/Settings/Setup/Shared/Password.svelte:3
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

